幾時再有三罷

好撚嬲好撚嬲
點樣先可以令香港政府付出最大代價

推

機場罷係最有效機場手足靠你地

個人覺得罷工對政府影響不大
前兩次都冇咩影響

呢3日都有去
睇live睇到好撚心痛

佢地每星期都無一日做野 咁三幾個月罷百工有咩影響